有冇人電話仲有呢啲支那game?

你哋知唔知咩傳說對決PUBG mobile嗰啲都係大陸(騰訊)既？

唔好以為唔貨金就冇事喎
Sorry你每玩一秒都係幫佢地搵緊錢。
有冇人呢頭ig po玩食黃店屌完大陸，
轉過頭走去玩支那驚呢？

諗起都好笑

推

垃圾驚唔係仲有人玩呀

見一個屌一個

算把啦 ～ 佢地都唔會理

連discord 都係會繼續用

其實香港有咁多gaming youtuber 都可以整整個 teamspeak 都好過用個騰訊注過資既discord

口裏說不
身體卻很誠實

唔講咁多 食埋隻雞先

大陸驚真心不了

要玩港製無咪得神魔

係咪

樓主可以解釋下佢哋點樣喺我唔課金下搵錢?

利申 冇玩果啲game

對戰驚要多player先keep到人流
player base細 你對到D人一係勁到打爆你,一係太廢
玩得多你都冇mood 咁咪棄驚

但多人玩,咪多D機會有人貨金

利申9up

騰訊收購咗好多遊戲公司
好難唔俾錢騰訊賺喎

一拳係咪？

樓豬有驚推介?

啲on9小學雞最鐘意周街玩呢兩隻支那驚

大J而家都日玩夜玩lol

COD 傳說對決 PUBG三隻最多人玩既都唔玩得

你多人玩 隻game多左人關注
自然會有廣告商marketing既人搵佢地宣傳
到時咪搵到錢

由其是果隻一拳超人 係街見到勁多人玩

神魔中大一役都有表態支持

呢幾年為左唔益支那公司
真係連game都玩少左
我情願唔打都唔撚益支那

又令我諗起多人用iphone令中國有錢賺呢個世紀問題
講真傳說同國際版Pubg真係有冇香港人都得
又咁講 有得幾多隻中文game大陸係冇錢賺
全部日本外國代理轉過黎港澳台
Btw避得就避囉 香港人罷工都咁難 打少隻呢D Game慘過叫佢去死

Push

日韓版pubg好似唔係騰訊（？）利申已經冇再玩，記錯即del

fc日韓發行商藍洞所有權係騰訊deled

係 上海公司

好多人仲玩緊弓箭傳說添...

你而家望你件衫 你條褲 你對鞋 有冇一個唔係make in china

lol夠俾騰訊收購咗啦咪又係大把連登仔玩
利申全部冇玩

好彩冇玩

三國殺，單機版

香港AppStore
免費榜目測十隻有6-7隻都係支那game

Steam有PUBG
未比騰迅收購之前買既

可免則免都唔明？
咁你唔差在玩埋we7、抖音、支那寶啦

請問你幾時抌咗個iphone，佢係made in china㗎喎！幫大陸賺錢

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

你知唔知1部iphone既profit有幾撚多成係去返美國apple個到
蝗做呢d低級組裝搵好撚少架咋

首先無乜代替品

一拳超人

無玩

係著少件衫都唔肯 仲學人搞革命